香港讀大學興唔興買notes 同past paper??

如題，外國回留番黎讀書，因為外國讀書興買。

吾明點解大學生要買DSE卷

Refer緊係大學啲科D notes 同 past paper answers

唔洗買
係ocamp攞自己個西同組爸換

如果你係男嘅...
就用個屎眼還

如果你靚仔嘅
組媽就會自動獻上西同notes

開學你咪知囉

Master wo... 仲有Ocamp ga 咩